焗豬扒飯加菠蘿好食定唔好食？

好食正評
唔好食負評

推

個人問題 每次食啲唔suppose係甜既野 但食食下有菠蘿會眼都凸埋

啲咩炒飯焗飯 見到就挑走晒